《爸爸去哪兒》因'過度消費明星子女'被停播

【明報專訊】湖南省委巡視組昨日通報對湖南廣播電視台巡視「回頭看」的反饋意見，當中指湖南衛視熱播節目《爸爸去哪兒》「為吸引觀眾眼球，存在過度消費明星子女之嫌，不利於青少年健康成長」，現時2017播出計劃已經取消。香港藝人陳小春和台灣藝人吳尊早前已經完成前期節目錄影。

巡視組﹕涉過度消費明星子女

省委巡視組指，湖南台黨委不能時刻緊繃「黨媒姓黨」和「政治家辦台」這根弦，近年來發生多宗節目事故，造成不良社會影響，有12名責任人已被處理；同時存在「重收視、輕導向，輿論導向存在偏差」，有人「娛樂立台」、「以收視率論英雄」的思想根深柢固，「在處理社會效益和經濟效益問題上左右搖擺，作為黨的喉舌價值取向有偏差」，政治敏感性不強。

巡視組又稱，《爸爸去哪兒》為吸引觀眾眼球，存在過度消費明星子女之嫌，不利於青少年健康成長，現時2017年已取消播映；另又指經視頻道《經視焦點》負面新聞比例過高，負責人被「誡勉談話」，要求加大正面宣傳力度；電台交通頻道《絕代雙椒》有些話題低俗，主持人被經濟處罰；芒果TV網絡綜藝節目嘉賓衣著暴露、鏡頭挑逗，亦被通報批評。

而家先叫停

e加先知？

連登仔少有地同黨委有同一諗法

明明都係中文，但睇得好辛苦

消費一個人<-- 姐係點

娛樂節目唔娛樂咁拍黎做乜

TVB黨委書記陳國強就做得不錯！

靠人哋嘅credit上位呀

垃圾共產中文就算轉返正體字都會睇到壞眼

連登仔係覺得節目戇鳩+奶共藝人有份

但睇哂全文，共狗係明顯收緊言論控制

跟佢d指引既節目仲邊有娛樂性搵鬼睇咩

咁捉譚順生返大陸勞改，橫掂咁鍾意跨境執法

12名負責人已被處理

欣兒老母ar

唔講=唔存在=已被處理

修詞版本：
（綜藝節目）為吸引觀眾，涉嫌濫用明星子女褔祉，不利於青少年健康成長，現已取消播映2017年版本。
經視頻道大幅報道負面新聞，負責人被訓導，要求加強正面宣傳。
電台交通頻道節目，部分出現低俗話題，主持人被處分。
網絡綜藝節目嘉賓衣著暴露、鏡頭挑逗，亦被強烈勸諭。

經濟處罰
通報批評

屌你差啲以為自己中文水平有問題

tvb都有個假到死ga乜春家事啦
同大陸啲一鳩樣
同去那兒一樣啲師奶最鐘意睇

都係1999